「小小鼓勵」各位twitter入來比d 掌聲自己

唔係階段性勝利，但無一眾twitter手足幫手未必咁快打到國際線去到呢個階段
雖然每位手足做既野可能好細小，但加埋就係好大！！

每個人既一小步加埋就好多步

唔知發生咩事既睇呢個

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

#Twitter吹雞

❗️[突發] [核彈] [吹大雞] [是但啦]❗️

唔好瞓住呀！！！

Leader McConnell喺多方面壓力下終於表示要支持香港，仲話Senate都要stand with Hong Kong！佢暗示會盡快做嘢 🤯🤯🤯

一定要立即現在like & retweet！

之後再comment多謝Leader McConnell，唔好唔記得仲有法案推手Rubio呀！佢幾落力大家知啦！